本期少年jump上銀魂最終話,銀魂續篇將移籍繼續在月刊Jump giga上連載

銀魂完結後移刊，和之前的 惡魔奶爸 滑頭鬼之孫完結移刊類似。
都在其他刊物上連載了幾話就正式完結。